譚仔上市；我又搞搞新意思!

譚仔上市；我又搞搞新意思！拍片講！

睇佢數簿！譚仔上市啦！毛利率高？同業比較？租金只佔2％？增長面？風險因素？

片入面嘅PPT

我平時如果要寫一篇認真嘅分析， 或者就咁打一篇Blog 都大約要大半日
首要係本身我成日坐唔定
而且念頭太多， 打字太慢
嘗試過搵語音輸音， 效果一般

一路都想試一路影住個screen ， 我一路講
好似online補習咁，分享比大家我睇年報/招股書 嘅流程

但又怕會悶親大家
今次試下cap圖放重點落PPT咁， 我嚟present

今次試完感覺幾好
起碼無打字咁攰

加上懶人嘅方法， 1take 唔剪接

唔知咁多位讀者/網友 有無咩feedback？

希望大家盡情比feedback

我嘅最終目標： 可以喺Youtube 夠人數訂閱，定期做下Live
可以即時同你地交流
一問一答； 快問快答

平時睇News好多意念不斷走出嚟， 但都太懶打字

支持

IB Interactive Brokers 盈透 開戶優惠
優惠詳情/登記 ->

倫敦交易所暴跌三成!! 點做好?!?!

關於LSE 嘅提問; PE Ratio 有咩要注意?

「問問題」睇年報點入手, 好無方向, 睇咩好?

現金流量表應該點睇? (Part 1/4) (Cash Flow 教學, 有4篇架)

6823 派息長期over100% ? 虛擬銀行有無得炒? (有講到Cash Flow)

IFRS 16 嘅影響, 配有數字例子 (有講到Cash Flow)

YouTube

Facebook

Blog

Google Form 留意見

E-mail
DKLM10PM@gmail.com

咁快手嘅你

G持

大家比feedback
想聽啲乜
唔想聽啲乜

tldr

講下期權

納Dee

譚仔信唔過似係日本人想甩身cap水走

係

買完得o個幾年就打包
依兩年食住租金低水, 狂開店
"增長"靚仔
「我賺夠鳥, 分比大家一齊賺」

32 min

我再諗諗計
多謝feed back

第一次無寫稿, 想睇下咩效果
下次會整返10-15分鐘

仆街好似上堂咁

G持 由霉氣開始追蹤巴打

開1.75X 先叫正常速度

把聲要較到好大先聽到

當收音機聽唔錯
一路整其他野一路聽